講堅，岩岩係奧運地鐵站，客戶中心個個女仔真係超級靚!

我唔知佢係咪日日都返奧運站，我今日第一次要去大角咀，本來打算去客戶中心問咩出口出，一見到條女我即刻呆左

五官真係好靚,係大學入面絕對做到女神

利申: 佢今日係奧運站近b出口個度

伯母.jpg

我唔知樓主係咪日日都上連登，我今日第一次開連登app，本來打算入呢個post睇下有咩靚女丁，一見到純文字討論我即刻呆左

伯友真係好正,係五十路入面絕對做到女神

利申: 今日第一次覆po就屌你老母

我識得佢

佢講野好低b架

我識佢
中學同學

有冇alan咁靚先

食過

奧運好似冇外判
應該返死同一個站
有時可能會坐下月台

樓主老母仲靚

圖定老母
純文字討論呀又？